屋企上網仲有下個星期完，另想睇真新聞,sales入

如題

千奇咪用垃圾網上行 打機會LAG機

我原本就係網上行